認真一問，Apple 4k tv 有咩用？

啱啱買咗部4K電視 急得制去買咗部Apple 4k TV
有咩用？除左netflix YouTube
全家用iphone 有apple三寶

係itune store租戲睇，係macbook/手機airpay出電視睇

玩Airplay

買戲iTunes
Airplay

駁NAS睇4k片

中文字轉入最方便，用ios個remote app

不過依家個改版youtube，真心柒，以前好用1000倍

viemo，viutv都經常用

自己指4k片 播番出黎

$20 收

$19收

$18收

呢啲唔係本身部電視都有咩？

ViuTV重溫 VOD好方便，一口氣睇哂13集走佬去台灣

itunes 4k戲

租戲幾錢度？

我講緊電視app

apple 租戲最方便 又齊又唔算貴

其實你部4K電視係咩牌子？

Sony

Google Play先平同多
所以如果有Android TV同Apple TV
一定係去Google租

咁你部Apple TV已經廢咗，除咗如果你成日用Airplay

我之前都有諗過Apple TV，最後都係揀咗Shield TV，多嘢玩好多

去完旅行鏡射個screen上電視一家人用電視睇相

你架電視有咪有，有d電視無架

Shield TV邊度出既產品？
可以裝KODI的話都幾好

呢個真，上一代個 apple tv 已廢，冇意慾轉 4k ver。

jenggg sony 有andriod tv

我都用緊samsung smart tv 加 apple tv
本身電視啲app 全部虧虧地

所以電視一定買Sony

無40吋4K

38蚊左右
ok , 都算update
正常片

有d 舊電影就會特價8蚊

放工唔想煩都會租

iOS appleTv 果啲係咪租唔到google YouTube 片？

samsung 部 smart 係咪都係 android tv？係既話其實好易裝得返 d apps。

samsung 垃圾 smart Hub

Sony Android 都幾好用既，不過Youtube app中文輸入麻麻地，係youtube app既問題，唔關Sony事

有啲Remote有Mic，可以做到Voice Search

現在唯有係咁，80%左右轉得正確

睇波，上網搵link，用mac 開，之後射返大電視睇

PS. 甜片都一樣，左青龍右無線mouse

Chromecast都做到，用Chrome就得

諗過買，但係睇Netflix YouTube全部電腦都做到，最後放棄左

電視係唔同感覺

識睇一定4k hdr 50寸大電視睇正好多呀

屋企得部42寸1080p

我覺得用語音都唔錯，好多時開語音例如講多啦 a 夢粵語咁佢就會彈個 youtube 搜尋結果出黎，幾方便。

而家市面多唔多 8k tv？

你係咪搞笑

有時見到 youtube d 8k demo 心諗乜而家已經出到 8k mon 咩？

下次自已問野之前都係要先 google 下廢事做真心膠。

有的確有，早十年已經有研究，但近年開始有一兩部display
問題在於你問題既本質，「多唔多」姐係假設有一定數量

初出既野問「多唔多」我咪笑左

其實電腦mon有

有的確有但少

我自己用緊Sony
但覺得用app airplay好廢
有諗過買apple tv
但我now 同sony都有viu 同Netflix
再買真係有d怪
有咩app用airplay會穩定啲

Airscreen?

用緊舊嗰代Apple TV再有Now同用Sony Android TV
真係搵唔到理由買新Apple TV同埋真係覺得冇咩用

其實8K 個問題已經有好多人講過

先唔講上面有8K TV存在既事實
就算無你4K TV 睇8K 都係靚過睇4K 片
因為4K 只係8MP,而8K 係32MP, 需然你4K 睇8K 做唔到點對點,但係你8K 取景係4K 係4倍會仔細好多,你係4K TV 係會睇得出更靚

啱啱做緊哩個promotion,慢慢買啦

Apple music + movie + airplay
利申 廳一部房一部

同埋而家俾人upload 8k，日後8k真係普及，睇返舊片都冇咁柒

當8k普及時，你而家買既8k tv已經變左古董

我講緊片源

睇唔到netflix

自己拍嘅4K片如Gopro等除Airplay外點樣可原汁原味在Apple TV 4K播放？

放係nas/ftp/電腦，再係apple tv度用infuse/mcmr/vlc等等player？

如果電視係smart嘅有齊youtube Netflix 咁Apple TV真係冇咩用，我部lg仲有埋TV cast，直接射上電視睇埋波同av

我都係用NOW 有netflix
apple tv 想買都唔知有咩用
淨係睇apple 戲?

你可以拎嚟打下game嘅

有咩game 好玩...認真

我唔認真去搵，不過喺Apple Store試過啲賽車game
如果當係畀小朋友玩嘅game，佢demo嘅絕對ok

緊片源又係另一回事
4k片無錯，象數比8k片低
但係4k片有機會清過8k片
因為清唔清除左關resolution 事，Bitrate/ format亦係重要因素
加嘅8k片多數來自YouTube, 格式為dv9（媲美h.265) bitrate最高為48Mbit/s，但一般片源bitrate 會再低，分分鐘得1XMbit/s
而4K片加高bitrate，例如blu ray 用h.265，去 82Mbit/s至128Mbit/s，會仲清過youtube或者其他網旣8k片

我都係sony tv +apple手機
sony 已經內置netflix youtube
而且本身手機youtube app已經可以直射上電視
真係想租/買戲google store都平D
apple tv 可以話係完全無撚用

冇4K 電視，用atv3已足夠

Google store 4k 要額外買chromecast ultra, 除非你個電視support

但冇記錯sony電視本身内置google store?
痴線同apple tv重複晒

安慰下自己, apple tv 用落順好多airplay 都好快

google play movie香港唔係只得1080p sdr版本？
香港itunes movie係提供4k dolby vision（如果發行商提供的話）版本

如果你用開apple 野，apple tv都唔算冇用
macbook同埋iphone要透過third party先support miracast，
而係macbook上面用chromecast mirror mode係唔及build in支持既airplay順

有google store都唔一定睇到4k
可以試下

咁撚有型既你
唔知有咩用都買

Netflix 電視app出唔出到lossless既音效？

MacBook airplay 係唯一用到

apple TV + NAS 用一流 ,
利申:用緊

iphone 個apple tv remote 都好用好多啦

認真一問，樓主個腦有咩用？

electronic rubbish

早幾年買4K電視。
有4K 但冇上網，個時香港仲未有netflix, 所以諗住唔使上網。後來netflix 想睇4K，所以就諗緊應該買APPLE TV定ROKU。買後揀左ROKU, 因為為平D ：P。主要用黎睇netflix.

每個星期五ITUNES就會更新

一套係8蚊租既片
一套係俾你38蚊買/28蚊租既片

例如上星期就有Hidden Figure (38蚊買/28蚊租) 同埋Elysium (8蚊租)

做proj 用airplay 做ppt

用黎打字確係唔錯。

我都係用Sony 4K hdr , 但佢本身個smart tv 又慢又廢，我都係用返Apple tv

我想問下上一代既 apple tv 放出去仲有冇人收？好抖結為左租 4k movie 值唔值換過部，以前住長洲得 8m 寬頻 apple tv 想租或買套戲係需要要等好耐去 buffering 先可以開始到套戲，睇睇下可能又停落黎去等，而家搬左去錦上路村屋有 50m 寬頻 ，google 電影 apple tv 同 netflix 4k 都好暢順，但唔知去到 apple tv 既 4k 又會唔會等餐死。

我屋企部 9000e 我又覺得佢個 android system 唔算慢喎，只係裝 apps 方面要經其它辦法去搞。

冇研究有咩用又買？

Kodi

4k 同 1080 分別大唔大